(劇透)A4雷神就同好耐無見嘅中學同學一樣

無見一排 就肥撚到成隻豬公咁

5

好心你啦樓主 又柒又低B
你唔係on9咁撚簡單 係心智低b呀

我無心機同你鬥啦 弱智仔xdxd